這個男人在PS4上取得1200座白金奬盃

]

幾多晚唔訓同無番工

個樣真係好殘

no life

威威

Washed up faggot

冇番工？有錢仔黎